好多泡菜藝員都有捐錢

點解香港偽員無既？
以我認知好似得古天樂有